複合完都唔覺一齊返

岩岩複合係咪都會咁

復

復合

Sor9 打錯字

玩撚完

Agger

打錯字姐

畀啲時間習慣返

一開始復合係咪咁，定其實對方已經唔愛？

要靠你自己感受啦

分手啦 咁尷尬

佢叫我比啲時間佢適應

on9

點樣復合返？邊個提出？
你地分開咗幾耐？

分開好短時間，復合呢個要求算係我提出

嘈交嘈過夜就會有隔閡 講過分手就一定會慢慢淡D淡D

更大錯事 正在醞釀

師兄咩意思

去聽首歌啦

你呢啲撚樣難服侍到 復合唔到就上嚟嗌生嗌死 復合到又話唔覺一齊緊 咁你想點撚樣呀

你咁直接問 咁我直接答
好似以前咁

因為咩唔覺一齊返？啲對話少？定冇之前咁
當導致你地分手嘅原因解決左
冇咗個隔膜就可以慢慢變返之前咁

雖然大家個生活都有啲改變，比以前既見面時間小左好多，但係我覺得依加佢完全冇心傾計

有冇咁忙啊佢....咁會唔會傾電話
如果傾電話都係好Hea覆
咁我勸你都係放手 佢都冇心keep
得你單方面 會好攰